有時亦痛恨你

竟將愛情置死地

漏左個我字呀on9

真愛是 苦味

對唔住囉